［請代廣傳］強烈要求特區政府取消所有慶祝回歸活動！！

一個特首承認自己錯估民意，最後發生兩次過百萬人遊行⋯兩個市民死亡

點解仲可以因爲什麼國家面子⋯要繼續升旗慶祝，要繼續搞慶祝酒會！

有兩個市民因為你而死亡，你真係有心情睇升旗？真係有心情同人乾杯慶祝，談笑風生嗎！

推返上去先⋯

你地覺得24小時內做得到嗎🤔

你都on9 200 萬人上街佢都wfc 你覺得佢會理？

佢唔理 係佢既問題嗎⋯

我要想再俾多D市民見到佢為左國家面子而有幾無視香港人